用緊autotoll ching請入

我渣26既,係油站見到有半價優惠,好似幾吸引,呢個抵唔抵??仲有冇d再平d既?

申請autotoll 信用卡抵d，免月費

搵人refer
首年半價 + 送$50 券

你個優惠都已經好抵,又唔洗麻煩到人

可唔可講詳細啲半價幾耐

應該一年

我係esso都見到有,樓主都係同一個優惠既話,應該都係申請一年

之前都有出過半價優惠,仲係送超市現金券,今次仲有冇野送先??

有ching 可以幫手refer 嗎?

簽夠先免

首年唔洗簽都免

樓主講緊esso果個優惠??佢仲有$50回贈,基本上同之前個果優惠差唔多,已經好抵架啦

有半價其實都平左好多,可以申請左玩一年先,
有雙白帶到你去到隧道口,你試過之後就返唔到轉頭

去旺角柏X申請

簽夠$3500先有得免。
用大新網上銀行可以用呢張卡繳費，都計落$3500.
牛肉乾分分鐘都兩三張了，再幫屋企交下水費電費，剩低都唔使碌幾多

仲有交稅可以分開三個月交。每個月都已經免到。
呢三個月d 電費拖住先。三個月後淨電費都就快夠玩多一個月

我之前仲用左正價申請…早知就等多陣先申請啦…
btw 唔洗停收費亭係幾爽既

現有用戶有冇優惠呢

個優惠月尾就完,過左就唔知要等幾耐先有

邊度有得申請？

去旺角柏裕申請

其實都係35蚊個月，點解咁多人唔申請

因為d 人覺得，「冇啦啦要俾35蚊一個月仲乜勁」lor

利申：新用家，俾緊35一個月，但下個月開始waive 足一年